<?xml version="1.0" encoding="windows-1251" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>Новости Pink-Floyd.ru</title>
  <link>http://pink-floyd.ru</link>
  <rss2lj:owner xmlns:rss2lj="http://rss2lj.net/NS">pf_ru</rss2lj:owner>
  <description>Новости о группе Pink Floyd</description>
  <language>ru</language>
  <lastBuildDate>Thu, 06 Mar 2014 01:05:20 +0400</lastBuildDate>
  <image>
	  <url>http://pink-floyd.ru/img/bottom.gif</url> 
	  <title>Pink-Floyd.ru</title> 
	  <link>http://pink-floyd.ru/</link> 
	  <width>86</width> 
	  <height>87</height> 
  </image>
  <generator>http://pink-floyd.ru</generator>

  <item>
	<pubDate>Thu, 06 Mar 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>С днём рождения, Дэвид!</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/news/david_gilmour_68_birthday.jpg&quot; width=&quot;200&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;С днём рождения, Дэвид!&quot; /&gt;Сегодня, 6 марта, Дэвид Гилмор отмечает свой шестьдесят восьмой день рождения. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
В последнее время Дэвид нечасто балует нас новостями, однако за прошлый год его коллеги несколько раз упоминали, что он работает над новым материалом. Будем надеяться, что слухи, периодически опровергаемые, всё-таки имеют под собой почву, и пожелаем Дэвиду новых творческих успехов.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
И, конечно, в этот день мы желаем ему отличного здоровья, семейного благополучия и счастья. Shine On, Дэвид!&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Mar/06/david_gilmour_68_birthday.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Sun, 02 Mar 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Выставка «Pink Floyd Storie e Segreti in Mostra» и конференция Адриана Мабена в Италии</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://www.pinkfloydz.com/images/adrianmaben.jpg&quot; width=&quot;200&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Выставка «pink floyd storie e segreti in mostra» и конференция Адриана Мабена в Италии&quot; /&gt;29 и 30 марта в городке Боргаро-Торинезе под Турином (Италия) в отеле «Атлантик» пройдет выставка под названием «Pink Floyd Storie e Segreti in Mostra».
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
На двухдневном мероприятии, организованной The Lunatics — пятью фанатами «флойдов», являющимися также авторами книги «Pink Floyd Storie e Segreti», будет присутствовать Адриан Мабен, режиссер «&lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/video/pompeii/&quot;&gt;Live at Pompeii&lt;/a&gt;»: он посетит открытие экспозиции 29-го марта и проведет встречу с посетителями 30-го марта. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
В экспозицию войдут сотни предметов из истории группы: афиши, рекламные листовки, программки туров, прочая атрибутика, а также редкие записи из личных коллекций The Lunatics. Экспонаты будут скомпонованы в соответствии с главами книги, написанной организаторами.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Более подробную информацию о мероприятии можно получить на &lt;a href=&quot;http://www.storieesegretiinmostra.it/&quot;&gt;сайте проекта&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.pinkfloydz.com/march2014turin.htm&quot;&gt;A Fleeting Glimpse&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Mar/02/storie_e_segreti.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Fri, 28 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Роджеру Уотерсу присвоена почетная докторская степень</title>
	<description>&lt;p&gt;На прошлой неделе Американский университет Рима (The American University of Rome) присвоил Роджеру Уотерсу почетную докторскую степень за его заслуги перед музыкой и активную общественную деятельность.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Роджер, сопровождаемый своей женой Лори и другом, ветераном войны Гарри Шиндлером (Harry Shindler), получил степень в присутствии студентов университета, ветеранов войн и сотрудников университета в Риме, в Istituto Italiano Studi Germanici, после чего поcетил торжественные мероприятия под Анцио, посвященные годовщине военной операции, в которой погиб его отец. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Момент награждения вы можете увидеть на &lt;a href=&quot;http://www.youtube.com/watch?v=axmvund9-68#t=251&quot;&gt;видео&lt;/a&gt; ниже:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;

&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Также Уотерс провел короткую встречу со студентами, где продекламировал критические стихи, написанные в 2004 году в свете перевыборов Джорджа Буша-младшего на пост президента, оставил студентам напутствие «делать этот мир более благополучным местом, чем он есть сейчас» и выразил свои надежды на то, что современная образовательная система будет становиться всё более ориентированной на то, чтобы воспитывать людей, желающих нести правду в массы. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
После этого Роджер ответил на вопросы студентов — об источниках вдохновения, образовании, а также его интересе к судьбам ветеранов войн и правам человека. Серия мероприятий в Американском университете закончилась встречей с клубом ветеранов, который наградил Уотерса сертификатом признательности. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/latest/roger-waters-awarded-honorary-degree-amused-to-death-sacd-de.html&quot;&gt;Brain Damage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/28/rw_gets_honorary_degree.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Thu, 27 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Выставка «The Pink Floyd Exhibition — Their Mortal Remains» в Милане</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/news/pf_ex_in_milan.jpg&quot; width=&quot;200&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Выставка «the pink floyd exhibition — their mortal remains» в Милане&quot; /&gt;19 сентября в Милане откроется выставка «The Pink Floyd Exhibition — Their Mortal Remains», посвященная наследию Pink Floyd — от дебютного альбома до настоящего времени. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Выставка пройдет в центре культуры «&lt;a href=&quot;http://www.fabbricadelvapore.org/en/&quot;&gt;La Fabbrica Del Vapore&lt;/a&gt;», открытом в здании старой фабрики. На площади в 2500 квадратных метров разместится экспозиция, включающая более 300 артефактов и призванная демонстрировать использование революционных звуковых и визуальных эффектов группой. Подробнее о содержании выставки будет объявлено позднее. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Куратором и креативным директором проекта является напарник Сторма Торгерсона по Hipgnosis Обри «По» Пауэлл. Он рассказывает: «Если уж делать большие ретроспективные выставки о музыкальных группах, то пускай это будут Pink Floyd. Для куратора — человека, выбирающего из сокровищницы, полной интересных вещей, самые достойные, это одновременно и мечта, и кошмар. И даже несмотря на то, что были элементы, которые, очевидно, просто нельзя не включить, такие как, например, стена в 20 метров шириной, пятиметровые надувные фигуры и, естественно, летающая свинья. Посредством характерных звуковых и визуальных эффектов, мы попробуем воссоздать атмосферу «флойдовских» концертов — никогда не знаешь, что будет уже через мгновение».
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Также известно, что при подготовке экспозиции в качестве консультантов выступили Роджер Уотерс, Дэвид Гилмор и Ник Мэйсон, а дизайнерская работа в рамках проекта поручена студии Марка Фишера Stufish. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Билеты на выставку, которая продлится в течение месяца, в продаже начиная с сегодняшнего дня; цена билета — от 15 евро; помимо прочего, доступны комплекты с атрибутикой за 90 евро. Заказать билет можно на &lt;a href=&quot;http://www.pinkfloydexhibition.com/en#find-tickets&quot;&gt;сайте выставки&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/latest/the-pink-floyd-exhibition-their-mortal-remains-details-and-ti.html&quot;&gt;Brain Damage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/27/pf_ex_in_milan.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Sat, 22 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Выставка работ Hipgnosis в Бирмингеме</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/news/hipgnosis_in_birmingham.jpg&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Выставка работ hipgnosis в Бирмингеме&quot; /&gt;
Сегодня, 22 февраля, в Бирмингеме открывается выставка Hipgnosis под названием «The Exhibition of a Decade — Hipgnosis, Masters of Album Cover Artwork». Экспозиция включит в себя как самые знаменитые работы студии, такие как обложка альбома The Dark Side of the Moon, так и редкости — недавно обнародованные работы для 10cc, а также неопубликованные изображения.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
С 10 утра до 6 вечера по местному времени в галерее St Paul's Gallery будет проходить торжественное открытие экспозиции. Помимо прочего, с 14:00 до 15:00 выступят с речью коллега Сторма Торгерсона по Hipgnosis Обри «По» Пауэлл и участник 10cc Грэм Гоулдман (Graham Gouldman). Пауэлл расскажет историю успеха творческого дуэта, а также некоторых работ Hipgnosis, в то время как Гоулдман поделится подробностями сотрудничества его группы и легендарной студии.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Кроме того, ожидается лотерея, приуроченная к семидесятому дню рождения Сторма Торгерсона, а желающие смогут получить автограф участников мероприятия по запросу за символическую плату. Все деньги, собранные посредством этих мероприятий, будут направлены на благотворительность.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Более подробную информацию о бирмингемской выставке, которая проработает до 5 апреля, вы можете получить на &lt;a href=&quot;http://www.stpaulsgallery.com/exhibitions.asp&quot;&gt;сайте галереи&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/latest/hipgnosis-exhibition-launch-and-talk-this-month.html&quot;&gt;Brain Damage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/22/hipgnosis_in_birmingham.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Thu, 20 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>В Италии был открыт памятник отцу Роджера Уотерса</title>
	<description>&lt;p&gt;18 февраля в Априлии (Италия) был открыт &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/archive/2014/jan/23/rw_father_monument_approved.html&quot;&gt;памятник&lt;/a&gt; отцу Роджера Уотерса, Эрику Флетчеру, погибшему в этой местности семьюдесятью годами ранее.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Роджер присутствовал на открытии монумента, где сказал следующие слова: «Я так счастлив быть здесь. Я так тронут... и очень горд за своего отца. На его примере я усвоил, как следует стоять за свои принципы и убеждения. Он думал, что вступает в неизбежный бой против нацизма, и я считаю, что так оно и было. Он заплатил за это настолько дорого, насколько только смог: эта борьба стоила ему жизни, но поставила его в один ряд с другими героями, которые защищали свою правду». &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Также Роджеру было присвоено звание почетного гражданина. Ниже вы можете увидеть репортаж La Repubblica:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;

&lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/latest/roger-waters-in-italy-citizenship-and-monument-unveiling.html&quot;&gt;Brain Damage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/20/ef_waters_monument_unweiled.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Tue, 18 Feb 2014 22:06:32 +0400</pubDate> 
	<title>Дневник с подробностями последних часов жизни лейтенанта Уотерса</title>
	<description>
	&lt;div&gt;Дневник с подробностями последних часов жизни лейтенанта Уотерса&lt;/div&gt;
	&lt;div&gt;&lt;i&gt;Обновление на сайте &lt;a href="http://pink-floyd.ru/"&gt;Pink-Floyd.ru&lt;/a&gt;&lt;/i&gt;&lt;/div&gt;
	 &lt;p&gt;&lt;a href="http://pink-floyd.ru/articles/articles/waters/eric_fletcher_final_hours.html"&gt;http://pink-floyd.ru/articles/articles/waters/eric_fletcher_final_hours.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
     &lt;p&gt;Лейтенант Эрик Уотерс погиб в последние месяцы Второй Мировой Войны. Его новорожденному сыну Роджеру исполнилось лишь пять месяцев, когда Эрик был убит на поле боя под Кассино. &lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Военные дневники, найденные ветераном Гарри Шиндлером, рисуют ясную картину последних 24-х часов лейтенанта Уотерса.&lt;/p&gt;
	 &lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/articles/articles/waters/eric_fletcher_final_hours.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Mon, 17 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Бас-гитара с автографом Роджера Уотерса выставлена на аукцион</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/news/rw_precision_bass_auction.jpg&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Бас-гитара с автографом Роджера Уотерса выставлена на аукцион&quot; /&gt;Благотворительная организация Charitybuzz организовала очередной онлайн-аукцион, одним из лотов на котором является бас-гитара с автографом Роджера Уотерса.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Черная бас-гитара Roger Waters Precision Bass — именной модификации, &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/archive/2010/oct/02/roger_waters_precision_bass.html&quot;&gt;выпущенной&lt;/a&gt; Fender в 2010 году, пожертвована аукционному дому Роджером лично и, помимо автографа на корпусе, может похвастаться кастомной накладкой с рисунком в виде кирпичей. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Аукцион заканчивается 18 февраля. На момент написания новости стоимость бас-гитары составляла 2800 долларов. Вырученные от продажи инструмента деньги будут направлены в фонд &lt;a href=&quot;https://www.sweetrelief.org/&quot;&gt;Sweet Relief Musicians&lt;/a&gt;, поддерживающий музыкантов, испытывающих проблемы со здоровьем или потерявших трудоспособность. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Более подробную информацию можно получить на &lt;a href=&quot;https://www.charitybuzz.com/catalog_items/466910&quot;&gt;сайте аукциона&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/latest/roger-waters-signed-and-donated-bass-guitar-in-charity-au.html&quot;&gt;Brain Damage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/17/rw_precision_bass_auctioned.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Sat, 15 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Дэвид Гилмор принял участие в записи композиции Бена Уатта</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/images/stories/2014/hendra.jpg&quot; width=&quot;200&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Дэвид Гилмор принял участие в записи композиции Бена Уатта&quot; /&gt;Британский композитор и диджей Бен Уатт (Ben Watt) выпускает новый, второй по счету, сольный альбом, одна из композиций на котором записана при участии Дэвида Гилмора.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Дэвид принял участие в записи песни «The Levels», в которой сыграл на слайд-гитаре и спел в качестве бэк-вокалиста. Бен Уатт рассказывает об этом сотрудничестве следующее:
«Мы встретились в Лондоне случайно, это было как раз перед тем, как я начал работать над альбомом. До этого мы не были знакомы. Внезапно он пригласил меня послушать свои демо-записи. Я было решил, что он шутит, однако двумя днями позже он написал мне и пригласил к себе в студию; так мы поладили. А потом, когда я начал работу над альбомом, мне показалось, что The Levels идеально подходит ему. Мы созвонились, ему всё понравилось, и в ближайший же выходной он записал все свои партии. Вот бы всегда всё было так просто».
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Также музыкант говорит о самой записи:
«Пребывая в клубной тусовке и занимаясь лейблом, я впал в состояние стагнации. Мне снова захотелось слов и музыки, а не просто бита и чужих работ. Стоило мне немного отрешиться от этого, и идеи посыпались градом».  
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Альбом увидит свет 14 апреля, однако уже сейчас он доступен для предзаказа на &lt;a href=&quot;http://www.amazon.co.uk/gp/product/b00idrvity/&quot;&gt;Amazon&lt;/a&gt;; цена — 10,14 фунтов. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/latest/david-gilmour-guest-musician-on-ben-watts-new-album.html&quot;&gt;Brain Damage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/15/ben_watt_track_featuring_dg.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Sat, 15 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Welcome to Pink Floyd (N 168)</title>
	<description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/news/newsletter.jpg&quot; alt=&quot;welcome to pink floyd (n 168)&quot; align=&quot;left&quot; /&gt;&lt;/p&gt;



&lt;p&gt;Читайте в &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/subscriptions/2014/feb/15/&quot;&gt;новом выпуске&lt;/a&gt; рассылки:&lt;/p&gt;

 
  Welcome To The Machine: от автора рассылки 
  Us And Them: новости группы 
  PaintBox: Дэвид Броза о Роджере Уотерсе
  Main Theme: &quot;Интервью с Ричардом Райтом, 1996 год&quot;
  Keep Talking: новые темы форумов на Pink-Floyd.ru
  One Of The Few: &quot;Итоги-2013&quot;



	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/15/sub168.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Sun, 16 Feb 2014 18:24:13 +0400</pubDate> 
	<title>Интервью о Dark Side</title>
	<description>
	&lt;div&gt;Интервью о Dark Side&lt;/div&gt;
	&lt;div&gt;&lt;i&gt;Обновление на сайте &lt;a href="http://pink-floyd.ru/"&gt;Pink-Floyd.ru&lt;/a&gt;&lt;/i&gt;&lt;/div&gt;
	 &lt;p&gt;&lt;a href="http://pink-floyd.ru/articles/articles/wright/seven_days_israel_1996.html"&gt;http://pink-floyd.ru/articles/articles/wright/seven_days_israel_1996.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
     &lt;p&gt;Интервью с Ричардом Райтом из израильского издания Seven Days, 8 ноября 1996 года.&lt;/p&gt;
	 &lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/articles/articles/wright/seven_days_israel_1996.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Tue, 11 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Трибьют Pink Floyd в Петербурге 20 февраля</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/news/feb2014_spbpf.jpg&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Трибьют pink floyd в Петербурге 20 февраля&quot; /&gt;20 февраля в петербургском клубе «Jagger» пройдет концерт трибьют-группы Saint Petersburg Pink Floyd Show. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Коллектив представит насыщенную музыкальную программу, подготовленную к &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/archive/2013/dec/02/spbpf_5th_anniversary.html&quot;&gt;пятилетию группы&lt;/a&gt; и дополненную такими неотъемлемыми атрибутами «флойдовского» шоу, как световые эффекты, видеопроекции и декорации, в том числе стена и надувная свинья. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Начало концерта в 20:30. Клуб Jagger находится по адресу пл. Конституции, 2. Стоимость входного билета от 300 рублей, в день концерта — от 450 рублей. Заказать билет или столик можно по телефону (812) 2922002 или &lt;a href=&quot;http://jaggerclub.ru/event/saint_petersburg_p_f_show/&quot;&gt;онлайн на сайте клуба&lt;/a&gt;. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Для пользователей соцсети «ВКонтакте» создана &lt;a href=&quot;http://vk.com/pfshow_2014_02_20&quot;&gt;специальная встреча&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/11/feb2014_spbpf.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Sun, 09 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Концерт трибьют-группы Pulse в Москве</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/news/feb2014_msk_tribute.jpg&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Концерт трибьют-группы pulse в Москве&quot; /&gt;19 февраля в 21:00 в клубе «&lt;a href=&quot;http://www.musictownclub.com/&quot;&gt;Music Town&lt;/a&gt;» состоится Pink Floyd party — концерт обновленного состава московской трибьют-группы PULSE.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Группа исполнит традиционный сет из «Shine On You Crazy Diamond», «Another Brick in the Wall», «Time», «Money», «Wish You Were Here» и многих других классических композиций Pink Floyd.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Клуб «Music Town» расположен по адресу: Москва, м. Комсомольская, ул. Каланчевская, 33. Цена входного билета — 500 рублей.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Для пользователей социальной сети «ВКонтакте» создана &lt;a href=&quot;http://vk.com/pulse_2014_02_19&quot;&gt;специальная встреча&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/09/feb2014_msk_tribute.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Thu, 06 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Роджер Уотерс встретился с участницами Pussy Riot</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/news/roger_with_pussy_riot.jpg&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Роджер Уотерс и pussy riot&quot; /&gt;

В Нью-Йорке, в частных апартаментах супругов Дэвида Росса (адвокат) и Лары Росс (врач-психиатр) на 87-й улице, состоялась вечеринка общественной правозащитной организации Amnesty International в честь приезда в США участниц коллектива Pussy Riot Надежды Толоконниковой и Марии Алехиной. Гостей из России приветствовали исполнительный директор Amnesty International Стивен Хоукинс и Йоко Оно (Yoko Ono)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В самом конце вечеринки приехал Роджер Уотерс. Обнявшись с Алехиной и Толоконниковой, он стал им рассказывать про &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/articles/reviews/concerts/waters/waters_spb_fontanka.html&quot;&gt;концерт в Санкт-Петербурге&lt;/a&gt;, когда он со своей группой выступил на Дворцовой площади, и в ходе представления в небо были  запущены сначала маленькая, а потом огромная надувная свинья.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;«Я здесь, потому что друзей надо поддерживать, – сказал Роджер Уотерс корреспонденту Русской службы «Голоса Америки». – Для меня главное, что Pussy Riot сопротивляются Путину и его режиму».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.golos-ameriki.ru/content/waters-ono-pussy-riot/1845157.html&quot;&gt;Голос Америки&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/06/waters_met_with_pussy_riot.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Wed, 05 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Музыка Сида Барретта появилась на Spotify</title>
	<description>&lt;p&gt;Музыкальный стриминг-сервис &lt;a href=&quot;https://www.spotify.com/us/&quot;&gt;Spotify&lt;/a&gt; открыл доступ к каталогу музыки Сида Барретта.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Сервис предлагает прослушать студийные альбомы The Madcap Laughs (1970) и Barrett (1970), компиляции Opel (1988) и  An Introduction To Syd Barrett (2010), а также запись, известную как The Peel Session (1970).
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;

&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Spotify пока недоступен в России, однако предполагается, что его российское представительство заработает в этом году. Напомним, что в прошлом году через сервис &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/archive/2013/jun/16/pf_at_spotify.html&quot;&gt;стало можно слушать&lt;/a&gt; весь каталог Pink Floyd, а также сольные работы Роджера Уотерса и Дэвида Гилмора. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/latest/syd-barrett-arrives-on-spotify.html&quot;&gt;Brain Damage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/05/sb_on_spotify.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Sun, 02 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Обнаружены студийные черновые записи альбома Animals</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/news/animals_bootleg.jpg&quot; width=&quot;200&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Обнаружены студийные черновые записи альбома animals&quot; /&gt;Некоторое время назад в руки сообщества коллекционеров бутлегов Pink Floyd попали черновые записи альбома &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/albums/animals/&quot;&gt;Animals&lt;/a&gt;, сделанные на студии Britannia Row в июне 1976 года. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Неофициальное виниловое издание под названием «&lt;a href=&quot;http://www.discogs.com/pink-floyd-animals-the-extraction-tapes/release/5278337&quot;&gt;Extraction Tapes Volume 1&lt;/a&gt;» было выставлено на eBay в конце 2013 года; спустя некоторое время часть композиций с винила появилась на &lt;a href=&quot;http://www.yeeshkul.com/forum/showthread.php?32648-pink-floyd-britannia-row-studios-june-1976-the-animals-recording-sessions&quot;&gt;Yeeshkul&lt;/a&gt;. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Трек-лист виниловой версии бутлега таков:
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Sheep&lt;br /&gt;
Dogs&lt;br /&gt;
Pigs  (Three Different Ones)&lt;br /&gt;
«More» Blues&lt;br /&gt;
Message From The Sheep
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Запись производит впечатление практически готового материала, тем не менее, заметны значительные отступления от оригинального звучания. Так, основным вокалистом в Dogs выступает Роджер, кроме того, есть заметные отличия в клавишных и гитарных партиях.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Узнать подробности, а также обсудить находку можно в специальной &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/forum/the_animals_recording_session/page~1.html&quot;&gt;теме нашего форума&lt;/a&gt;. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;
&lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/users/zac/&quot;&gt;&lt;b&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/icons/user.gif&quot; width=&quot;18&quot; height=&quot;16&quot; alt=&quot;&quot; border=&quot;0&quot; /&gt;zac&lt;/b&gt;&lt;/a&gt;, благодарим за иннформацию.&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/02/animals_bootleg.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Sat, 01 Feb 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Компания DW Drums посвятила коллекционный малый барабан Нику Мэйсону</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/images/stories/2014/nm_dw_drum.jpg&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Компания dw drums посвятила коллекционный малый барабан Нику Мэйсону&quot; width=&quot;200&quot; /&gt;Компания DW Drums представила на выставке музыкальных инструментов &lt;a href=&quot;http://www.namm.org/thenammshow/2014&quot;&gt;NAMM Show&lt;/a&gt; коллекцию из трёх малых барабанов, оформленных в честь трёх знаменитых барабанщиков — Роджера Тейлора, Нила Пирта и Ника Мэйсона.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Анонс серии сообщает: «Эти барабаны были разработаны дизайнером DW Джоном Гудом как знак признательности троим наиболее почитаемым барабанщикам рок-музыки: новая линейка малых барабанов Icon посвящается Нилу Пирту из Rush, Роджеру Тейлору из Queen и Нику Мэйсону из Pink Floyd. Размеры и форма корпуса каждого барабана соответствуют тем, какие предпочитали использовать эти музыканты, при этом отдельное внимание было уделено дизайну корпуса. Детали барабанов вырезаются лазером, после чего корпус вручную отделывается удивительными накладками из редких пород дерева... Орнамент «флойдовского» барабана — призма с обложки Dark Side of the Moon, дополненная полосой — звуковой волной... Также барабаны комплектуются фирменным чехлом DW, сертификатом подлинности и описанием дерева, использованного для изготовления барабана». 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Более подробную информацию о серии барабанов можно найти в &lt;a href=&quot;http://dwdrums.com/images/namm/newfornamm2014.pdf&quot;&gt;брошюре DW&lt;/a&gt;, посвященной новинкам 2014 года, а также на &lt;a href=&quot;http://www.dwdrums.com/&quot;&gt;официальном сайте компании&lt;/a&gt;.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/latest/nick-mason-snares-a-special-icon-drum.html&quot;&gt;Brain Damage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Feb/01/nm_dw_snare_drum.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Mon, 27 Jan 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Интервью с Кармайном Апписом о записи The Dogs of War</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://cdn2-b.examiner.com/sites/default/files/styles/image_content_width/hash/7c/55/7c55717c05eefd7654dfd5a81418e8f6.jpg?itok=02w4poax&quot; width=&quot;200&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Интервью с Кармайном Апписом о записи the dogs of war&quot; /&gt;Сайт Examiner.com опубликовал интервью с Кармайном Апписом, барабанщиком, который принял участие в записи композиции The Dogs of War. Ниже приводим выдержки из этого интервью, связанные с его работой с Pink Floyd.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Рэй Шэшо: Вы играли на A Momentary Lapse of Reason – одном из моих самых любимых альбомов. Каково это – играть с Pink Floyd?
&lt;br /&gt;
Кармайн Аппис: Было весело! Когда мне позвонил Боб Эзрин, то я сразу же спросил: «А где Ник?» Он сказал, что Ник недавно участвовал в автогонках на Ferrari и его мозоли ещё свежи. Затем Боб добавил, что, честно говоря, им не помешал бы приток свежей крови, чтобы привнести живости. Поэтому я согласился. Когда они зашли, у них была песня на четырехдорожечной ленте. Я играл целый день и продолжал играть, заполнив два 24-дорожечных магнитофона, по полчаса каждая лента. В итоге набралось где-то на два часа игры. Потом Бобу удалось все это скомпоновать.
&lt;br /&gt;
Когда я позвонил ему и спросил, как это звучит, он сказал лишь одно слово: «Смело!» Когда я перезвонил ему где-то через недельку и спросил то же самое, то получил ответ «изумительно!» В конце концов я услышал песню в 1988-м, будучи в Канаде — там я работал над хэви-метал фильмом Black Roses. Мне надо было спуститься в музыкальный магазин. Я услышал альбом Pink Floyd, когда он вышел, и купил кассету. Я слушал ее на плеере, оставшись один в комнате, и был поражен. Потом я получил золотую и платиновую пластинку.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Вы были в студии вместе с Дэвидом Гилмором?
&lt;br /&gt;О да, там был Дэвид, Ричард Райт, Тони Левин там тоже был, а еще я видел Ника Мэйсона. Когда Pink Floyd исполняли этот альбом в рамках их нового тура, было странно наблюдать, как Ник играет мои партии.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
В скольких композициях A Momentary Lapse of Reason играл Ник Мэйсон?
&lt;br /&gt;
Не думаю, что он вообще где-либо играл. Играли я и Джим Келтнер. Я играл только в The Dogs of War, а Келтнер, полагаю, барабанил в остальных композициях.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Забавно вспоминать, как я играл The Dogs of War своей дочке, когда она была маленькой. Она обожала этот трек. Он очень ее пугал, но она все равно его любила.
&lt;br /&gt;
(Рассмеялись оба)
&lt;br /&gt;
Знаю, что немного страшно, когда вступают барабаны: они вступают как Кинг Конг… именно этого хотел Боб – такого звука, как будто барабанит чудище.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Ознакомиться с полным текстом интервью можно, перейдя по &lt;a href=&quot;http://www.examiner.com/article/carmine-appice-interview-the-legendary-drummer-keeps-rock-hangin-on&quot;&gt;этой ссылке&lt;/a&gt;. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.pulse-and-spirit.com/interviews/carmine-appice-schlagzeugspiel-auf-the-dogs-of-war/&quot;&gt;Pulse and Spirit&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Jan/27/carmine_apprice_interview.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Mon, 27 Jan 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>С днем рождения, Ник!</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://savepic.net/4428773.jpg&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Ник Мэйсон&quot; /&gt;

Сегодня Николасу Беркли Мэйсону исполняется 70 лет. В прошедшем году барабанщик Pink Floyd не только традиционно участвовал &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/archive/2013/jul/23/nw_about_goodwood_fest_of_speed.html&quot;&gt;в автомобильных гонках&lt;/a&gt; и &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/archive/2014/jan/12/nm_for_syria_posters.html&quot;&gt;благотворительных мероприятиях&lt;/a&gt;, но и выступил в качестве приглашённого музыканта при записи &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/archive/2013/jul/01/nm_at_nicky_haslam_album.html&quot;&gt;альбома Никки Хэслема&lt;/a&gt;, а также вместе с Аланом Парсонсом выпустил &lt;a href=&quot;http://pink-floyd.ru/archive/2013/nov/15/nm_sample_kit.html&quot;&gt;именную библиотеку сэмплов «Nick Mason Drums»&lt;/a&gt;.
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Поздравляем Ника с этой замечательной датой, желаем радовать поклонников новыми достижениями в искусстве, крепкого здоровья и ещё долгих лет счастливой жизни.&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Jan/27/nick_70_birthday.html</link>
  </item>

  <item>
	<pubDate>Sun, 26 Jan 2014 00:00:00 +0400</pubDate> 
	<title>Вышел альбом Гэри Виндо с Ником Мэйсоном на барабанах</title>
	<description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://pink-floyd.ru/img/news/gwondo_album_featuring_nm.jpg&quot; align=&quot;left&quot; hspace=&quot;15&quot; alt=&quot;Вышел альбом Гэри Виндо с Ником Мэйсоном на барабанах&quot; /&gt;В конце прошлого года Gonzo Multimedia издала три альбома с редкими записями саксофониста Гэри Виндо (Gary Windo). Один из этих альбомов, носящий название «Steam Radio Tapes», был записан при участии Ника Мэйсона. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Первой совместной работой Виндо и Ника стало выступление в 1975 году в Мэйдстонском колледже искусств (Maidstone College of Art) в составе группы Gary Windo &amp;amp; Friends, включавшей в себя также жену Виндо Пэм за клавишными, гитариста Ричарда Брантона (Richard Brunton), басиста Билла Маккормика (Bill MacCormick) и второго барабанщика Лори Аллана (Laurie Allan). Чуть позже, в 1976 году, Ник предложил саксофонисту рабочее время на только что открывшейся «флойдовской» студии Britannia Row. Он же спродюсировал альбом и сыграл на барабанах. 
&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
Альбом уже продается на &lt;a href=&quot;http://www.amazon.co.uk/exec/obidos/asin/b00flrg5ew/&quot;&gt;Amazon&lt;/a&gt;, цена — 10,56 долларов. &lt;/p&gt;&lt;p&gt;По материалам: &lt;a href=&quot;http://www.brain-damage.co.uk/latest/gary-windo-album-reissue-featuring-robert-wyatt-and-nick.html&quot;&gt;Brain Damage&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
	&lt;img src="http://counter.rambler.ru/top100.cnt?631736" width="1" height="1" /&gt;
	</description>
	<link>http://pink-floyd.ru/archive/2014/Jan/26/gwondo_album_featuring_nm.html</link>
  </item>


</channel>
</rss>