<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<rss version="2.0"
xmlns="http://backend.userland.com/rss2"
xmlns:yandex="http://news.yandex.ru">
    <channel>
        <title>СП-Онлайн — Все материалы</title>
        <link>http://sportpanorama.by/</link>
        <description>Все материалы</description>
        <image>
            <url>http://sportpanorama.by/rss/rss_logo.gif</url>
            <title>СП-Онлайн</title>
            <link>http://sportpanorama.by/</link>
        </image><item>
<title>Хаби Алонсо: «В «Реале» каждая линия помогает другой — таким образом, создается баланс»</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/hockey/43046/</link>
<category>Хоккей</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 21:54:15 +0300 </pubDate>
<description>Полузащитник «Реала» Хаби Алонсо рассказал об особенности командной игры мадридцев</description></item>

<item>
<title>Владислав Третьяк: «Пока не готов озвучить список кандидатов на замену Билялетдинову»</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/hockey/43045/</link>
<category>Хоккей</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 21:40:12 +0300 </pubDate>
<description>Президент ФХР Владислав Третьяк высказался по поводу возможных кандидатов на замену Зинэтуле Билялетдинову на посту</description></item>

<item>
<title>«Барселона» готова заплатить за Давида Луиза 30 млн евро</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/football/43044/</link>
<category>Футбол</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 21:28:05 +0300 </pubDate>
<description>«Барселона» по-прежнему намерена приобрести центрального защитника «Челси» Давида Луиза</description></item>

<item>
<title>Кубок президента. 1/4 финала. Вторые матчи «Неман» разгромил «Брест», «Химик-СКА» в гостях проиграл «Металлургу» и другие матчи</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/hockey/43050/</link>
<category>Хоккей</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 21:23:40 +0300 </pubDate>
<description>Сегодня пройдут вторые матчи 1/4 финала Кубка президента</description></item>

<item>
<title>Губернатор Самарской области подал прошение о включении «Лады» в КХЛ</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/hockey/43043/</link>
<category>Хоккей</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 20:58:13 +0300 </pubDate>
<description>Губернатор Самарской области Николай Меркушкин рассказал о возможном участии «Лады» в чемпионате КХЛ в сезоне-2014/15</description></item>

<item>
<title>Джанлуиджи Буффон: «Ситуация в «Реале» сделает Касильяса только сильнее»</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/football/43042/</link>
<category>Футбол</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 20:40:08 +0300 </pubDate>
<description>Голкипер «Ювентуса» Джанлуиджи Буффон высказался по поводу утраты Икером Касильясом места в основном составе «Реала»</description></item>

<item>
<title>Товарищеский матч. Сборная Беларуси на выезде уступила Болгарии</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/football/43008/</link>
<category>Футбол</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 20:37:33 +0300 </pubDate>
<description>Сегодня сборная Беларуси по футболу в выездном спарринге померяется силами с командой Болгарии</description></item>

<item>
<title>Никлас Бендтнер: «СМИ сделали из меня психопата»</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/football/43041/</link>
<category>Футбол</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 20:23:10 +0300 </pubDate>
<description>Нападающий «Арсенала» Никлас Бендтнер рассказал о сложностях в поиске нового клуба</description></item>

<item>
<title>Жозеп Бартомеу: «Убежден, что Пуйоль еще вернется в «Барселону»</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/football/43040/</link>
<category>Футбол</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 19:58:30 +0300 </pubDate>
<description>Президент «Барселоны» Жозеп Бартомеу прокомментировало решение капитана команды Карлеса Пуйоля уйти из клуба</description></item>

<item>
<title>Президент «Барселоны»: «Хотим, чтобы Месси стал самым высокооплачиваемым игроком в мире»</title>
<link>http://sportpanorama.by/news/football/43039/</link>
<category>Футбол</category>
<pubDate>Wed, 5 Mar 2014 19:38:34 +0300 </pubDate>
<description>Президент «Барселоны» Жозеп Бартомеу рассказал о ходе переговоров о продлении контракта с нападающим команды Лионелем Месси</description></item>

</channel>
</rss>
